熱狗班仆街陰d陰d又想出黎收割，聽日見到佢地自求多福

有熱狗既活動，你唔理佢地，班人係會屌在場集會人士左膠想騎劫活動，而唔會屌對家，搞串哂繼而拉隊走，然後個空位就比差佬成條入哂，係次次都係咁
佔中又話熱狗第一個衝，係人都知第一班衝學民仔黎，當年第一個拆大台拆學聯又係佢，而家有眼睇
之前又話退出社運，見有錢途又彈番出黎

聽日見到熱狗請小心

呢個時候仲有人會理熱狗架咩

立刻選個龍頭出黎！！！

如果熱狗再出黎，我會更有心衝！！

永遠懷念熱狗帶領市民佔領夏懿道

見到熱狗請小心

提防熱
狗

但係無人帶頭係事實
數有經驗既人唔多
唔想好似69咁和平散晒唔知做乜尻
唔一定係熱狗 起碼有個有用肯帶領既大台帶住

不信熱狗 只信自己

只要呢一刻反修例既
都係自己友

信下自已喇，香港人

佢黎唔反感，最反感係佢地主導活動
次次都無好野